求救，唔見咗now e 遙控？

求救，唔見咗now e 遙控？
邊度可以配返？

打上now佢幫你攪，應該幾日送得返比你